煲大佢!!!!!黑警制服完人又加多腳

今次仲係咪yellow object 呀?

屌你老母死黑警 mon post 狗死全家

好大力

死仆街黑警

推

推阿

無啦，煲大都無用

係日後清算既罪證黎 唔好比佢消失

無你老母

今日咁多失敗撚?幾時話過係清算comdom係靠監警會啊屌你

搞完記者搞九巴司機
黑警落地獄 家破人亡

收皮=

Push

好多單黑警都無被制裁啦，逍遙法外

夠啦 夠啦 夠啦 你地班左膠撚食屎啦屌你老母 俾著我下次見到你地打鑊你地先